短裙女與男友爭執 瀡落林村河企圖自殺

其實佢係想點死？

今日(6日)凌晨3時許，一名身穿短裙紮馬尾26歲姓熊女子，在大埔太和邨麗和樓對開與男友因故起爭執，期間，她突然情緒激動，跑至林村河沿斜坡瀡落約3米乾涸河道企圖自殺，男友大驚報警。

消防蛙人到場待命，警員落河協助將赤腳手腳受傷流血女子，帶回安全位置，再送院治理，其男友則由警員帶返警署協助調查。案件列企圖自殺。

哎喲不錯哦

玩咁大條仔仲點敢同佢繼續一齊呀

其實都真係會嚇走條仔

而家對腳又花晒

熊心如？

公屋仔公屋妹差唔多啦

左邊隻警犬係咁抽水
心入面肯定好想屌

對腳

個黑警笑撚到
btw條女就咁睇幾正既

好靚....條仔

條女今晚同驚賊過了

個差佬做乜鳩